入「魔」快樂嗎？普巴：講真話會被罰

【體育】曼聯中場保羅普巴一直被傳跟領隊摩連奴不和，他日前就表示，要是自己坦白所有事情，肯定會被球會處罰。

在周五首輪英超，保羅普巴（Paul Pogba）以隊長身份在上半場射入12碼，帶領曼聯以2:1擊敗李斯特城，新球季旗開得勝。摩連奴賽後大讚這名中場主將的演出，更以怪物去形容。

表現比上季大躍進，普巴說：「你說的真普巴是甚麼意思？要是你享受現在所做的事，就會交出你的所有。要是你不快樂，就不能夠踢出最好的足球。」不過，當被問及現時在紅魔快不快樂時，他似乎若有所指：「有很多事情我不能說，否則將會被罰。」

25歲的普巴在上仗成為隊長後，多謝的人是助教卡域克及麥堅拿，而不是摩佬：「戴起隊長臂章令我自豪，是夢想成真。卡域克與麥堅拿都跟我說，曼聯是一家大球會，人們如何看重我。當你感到舒適、獲得信任，頭腦就會更清晰。」

反了

唔洗捉鬼了
摩佬又然

妹妹真係養唔撚熟

25

摩佬：違約金fat fat la

普巴好有魔性 好撚型

魔性澎湃